英國政府就香港緊急法發表聲明 強調對話才能解決問題

Following Hong Kong’s use of regulations under emergency legislation, which will come into effect on 5 October, Foreign Secretary Dominic Raab said:

Political dialogue is the only way to resolve the situation in Hong Kong. While governments need to ensure the security and safety of their people, they must avoid aggravating and instead reduce tensions.

英國好波
英國係除咗美國外出得最多聲

其他國家粒聲都唔出

出聲，然後就沒有然後了

幫香港出聲出得最多
除咗美國就係英國

收皮啦樓主係五毛

仲講依D

叫老鼠曾勸埋佢講少啲無謂既說話

垃圾國

你話英國？

外國信唔過 個個得把口

仲講對話

口交部d frd

垃圾黎架喎

陛下肯發聲味

在港英國人要求保護

英國唔知岩岩搞左場對話SHOW?

佢先係簽中英聯合聲明果一方 理應做更多

ask British for help I rather pray

啲用字soft到

講呢d有撚用呀

對你老母 垃圾日落

俾d實際行動出黎睇下啦鷹國

英國牙爽

但佢suppose要做比起出聲多好多嘅嘢 對佢老母咩，cut咗林家梁家冚家本bc先啦

屌 出兵呀 立Magnitsky Law呀 廢國

shut the fuck up

垃圾廢國 班垃圾日鳩日剩係識鳩up

林鄭口吻

都算係有丁點聲音

得把口咋嘛 呢個時候仲講對話

收撚皮 除左口交咩撚都無做過 祝英女皇屎眼比雜種屌

廢撚到

食屎啦 得把口 講完仲有冇幫手啊 奶共狗

攞技槍對住你對你老母話咩

英政府話「對話先可以解決問題」。
如果再衝出去打popo，
就等於大大69車落英政府塊面度
咁你話應該點做？

出聲但唔做野有咩用？
宣佈中英聯合聲明作廢未？
BNO平權到未？

英國政府係1984已經出賣香港人

英國比少少牙力好嗎

好廢呀

英國，睇唔睇到呀，你留底條緊急法，俾人利用攪成香港咁，
依家香港發生既事，全部你都有責任！
你係第一個承認中共係中國既主權，
你又係同中共簽咩聯合聲明，
你地既愚蠢，害死人。
將香港人交俾中國，
正如將猶太人交俾納粹。
你地既恐同蠢，永遠寫係香港人既屍體身上

英國坐左幾耐

岩啊，對話完咪殺你囉

日落廢國 =
複製+貼上

8日前對話會咪溝通咗
8日後開槍推新惡法去解決問題

對話得就唔會有今日

咪就係對話完就出緊急法囉

垃圾日落帝國一D用都冇

好過聲都無出

食屎啦 垃圾 無牙老虎 有q用

哦 多謝口交

不如宣佈中英聯合聲明無效啦

一直唔敢出聲 依家為左討好美國 先出黎鳩up 醜唔醜啊 日落國

對話??? 英國佬昏迷左幾耐???

英國得把口

又係得把聲

廢話連篇

明顯違反聯合聲明你唔撚出聲
抵你俾人睇唔起

已經連睇都唔想睇

英國就得把口
美國就人權法都出埋

又係得把口

dllm 垃圾英國政府

算吧啦 英國 上幾個世紀都有啲威力嘅
依家？廢咋

實際啲啦 成件事最有資格做野嘅係英國
次次都得把口 香港就淪陷
當年你地一手搞起嘅好快就玩完
仲鳩噏幾句就算

佢係中英聯合聲明簽署國，佢係咪應該要再做得更加多呢

對話左啦上星期
今日就緊急法

對話完就用緊急法，傾條毛

對話左囉咪，結果咪依家咁

收皮啦 鳩up王

破壞左中英聯合聲明喇，仲掛住口交，頂你個肺。

對你老母 林奠上星期對完話，今日就緊急法

出聲當幫忙
撒英資回國先啦

收皮啦 仲講廢話

上星期對話完之後點啊

無啦？

當年張伯倫放生納粹德國
而家就放生左納粹支那

對你老母話咩含撚啦

廢國幾時肯制裁港共

佢應該做嘅唔止係出聲

嘴炮車黎
實際無做過任何野

英國永遠都只係對話

curve or straight？

開始覺得英國同林鄭有啲似 都係有事就出黎講句 對話先可以解決問題 然後就無然後 大家繼續各自各

最好嘅對話時間一班政府官員潛左水，依加對話太遲了

垃圾
不負責任

好廢話下...

英國同中國一樣
淨係有升口交技能
乜柒都沒有

綏靖之國

出黎有撚用

英國：..完。

推

又係講左等如冇講
佢咁既表態係完全消極唔會有任何行動

唔洗佢搞咩 淨係廢左班賣港份子本bc 就收貨

英國次次重大危機都淨係識講廢話
唔係納粹都肥唔起
唔好講有冇第二個邱吉爾
就算有
而家未搞到佢地都唔會有機會話事
更何況而家冇

歐洲班左膠

口交部

又對話？

事實上倫敦之炎英國真係靠溝通同行動解決

即係不及將來就會有邱吉爾 咁樣諗會唔會好啲

英國人真係廢開
都係既月底official brexit
自己都搞唔店
點會以家自己拿屎上身

個約翰遜仲以為自己做到再世邱吉爾，都係算把啦
奶共狗用個支匪譯名叫佢就得

算撚數啦對你老母個閪

一樣垃撚報口交

唔明咁多人仲指望英國

英國佬真係從來都唔會令我失望，次撚次都係廢up

講講講

當台灣同德國喺邊?
唔係英國佬垃圾點會今日咁

當年戴卓爾黍香港拎民意嗰時，香港人有冇好似直布羅陀同福克蘭咁叫英國留喺到？冇呀，香港人走咗去 I am Chinese

一開始簽嘅聯合聲明冇依加保障咁多自由，係英國喺六四嗰時主動走去 R 畀香港人。香港人嗰時信司徒華「大局為重」，唔肯大遊行向英國求救，要民主回歸。

係香港人睇清楚支那真面目先轉風向，當初叫英國留低係連遊行都冇做過，反而親中派就不斷有行動，英國係愚蠢在唔知到香港人有幾愚蠢呀！

再講英國首相依加都仲有好多緊急權力，佢自己冇問題，係不成文唔亂用。依加明明係中共濫權，但走去屌英國佬留低啲佢自己國家仲有嘅野，唔好咁痴線啦。

得把口 冇行動 有撚用

之前有巴打仲話有個英國朋友問點解人人舉美國旗唔舉英國，問嗰個都弱智嘅，攞盤水照下你個國家係幾咁垃圾

對話完咪
得出結果係 蒙面法囉

我地需要強化宣傳，令全世界明白香港人既真正處境，同面對既恐懼同威脅

對佢老母話，一齊攬炒地獄見啦屌佢老母

對話有咩用
就係對完話就緊急法

唔好講咁多，居英權呢！！

其實需要文宣同外國講用緊急法有咩問題

垃圾
實際行動呀仆街

Political dialogue is the only way

屌佢大力d屌支那得唔得

咪就係得把聲

宣傳中中共違反中英聯合聲明未

唔好講到好恩賜咁…

唔夠狗垃圾

鳩噏係人都識。

日落帝國真係好撚廢

幫港出聲

DKLM 英國，喺道扮傻

雨傘一直堅持對話既後果係咩

次次得把口
做少少實質野出黎比人睇下得唔撚得架
冇撚柒用

英國自古以來（2019）是中國一部分

俾啲骨氣得唔得

載卓爾....

食屎啦佢

英國繼續關注事件

對佢老母話

英國冇撚用

empty words

行撚開啦二線英
無你既事,幫中共含撚啦

唔係話收貨，但好過佢繼續自閉嘅

其實馬來西亞，正常既係馬來人
果d華族，垃圾，支那畜

仲對話....
同極權對話，唔好玩啦

其實根本要同香港人對話嘅唔係香港政府，係中共lor屌佢老母

Fuck UK

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

英國本身就有呢個義務

英國根本就係最有資格出聲,但係要奶共 算鳩數啦

收皮啦日落國

得把口

白痴日落國，你地明唔明根本港共唔撚想同我地傾呀？

英國真係垃圾嚟

對你老母話咩英國傻閪

香港臨時政府宣言 - 英文版

求 Twitter Link
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

仲對話？你見到對話之後嘅今日點未？

Political dialogue = 政治對話

不過OP 唔知乜叫政治，所以釋左做對話

你唔過嚟同政府對話？

林病果然係廢國特務黎
講既野一樣

香港獨立 惟一出路

呢3個月真係見英國政府真章

喂！然後呢？

家陣好明顯特區政府同佢背後個中共政府想搞落去啦，你口UP叫佢對話係無用嫁

take action and no more bullshit plz

仲對話
出兵啦